wifi上連登成日斷線

想問下係咪得我係咁
同一時間用電腦上lihk完全無問題
手機用數據上都無問題
但用wifi就成日要連線逾時要f5

用緊網上行
求高人打救

Wifi 上其他網會唔會慢？
會唔會 router 問題？

淨係上lihkg係咁

same
上其他網冇問題
用apps 就上唔到